【又係偉華】297呎，上劈創近期同款單位【呎價新高】

沙田偉華中心2房560萬易手
297平方呎，2房間隔，以560萬元易手，實用呎價18855元，創同呎數單位近期新高 。

拉po，不實消息0討論價值
盡量每次更新證據

騙徒證據 話創新高，其實低過2018

日日新高……

博大霧 以偏概全AA天性

跟住欣賞 呃人廣告

第四個 呃人廣告

第五 高尚住宅靠戲院

第六個誤導性消息

利申追私怨追擊Dr_MK AA狗
對樓市，房屋台冇意見
非黃藍糾紛，純粹Dr_MK口賤
DCC001係架兩唔洗理佢

拉

垃撚圾
教導連登仔

向上拉了

廢蟲自拉

買家信心強大反價，馬鞍山錄反價成交898萬購馬鞍山兩房

DR_MK信心何其強大，俾人當作繼仔看代都可當睇唔到

對上果3個賣樓的業主，
唔抬錢，肯定上唔番車

銀行開始估返高D，剛剛開始

★5毛已泡頭】房屋台：唔滿意香港的時事台人，立即滾出香港！

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

連登係公眾討論區
而且已經設有大量台俾大家討論不同主題

要討論政府政策對錯，討論時事，移民
或踩香港的一切
麻煩去番時事台，吹水台，移民台(world)

唔該樓上的人冇再係樓台搗亂
就算樓台被洗晒版
都無助你地係現實生活中買樓

冇樓的確係全中核心的中心
D人回覆充滿着要白咭食葯級的仇恨
好廢

DR_MK兄，支持你繼續出post
唔駛理班黑心淡
我撐你同埋香港的所有業主

你見到班眼紅撚恨買樓恨到痴線
就知樓市調整期快完成

大家靜心等待市場清埋班移民撚的餘貨

謝x2046
講慳，我小小都冇理

黑心淡再唔入市
其實一啲翻新機會都冇
好多移民撚都係去啲二三線城市買啲一兩百萬嘅排屋
同香港市場完全脫歐嘅
可以不理

得2個互含

★5毛已泡頭】房屋台：唔滿意香港的時事台人，立即滾出香港！

傻鳩教人收舊樓係用新樓價去賠

唔係阿烈士 (ALEX)，我做乜日日拜山咁搵你
柒頭AR.....

屈到無所不用其極
1.黑心淡
2.麥太保
3.影到相

止面Dr_MK擺明係啲
人頭豬廢蟲引戰狗，
任何討論有佢
都大幅降低質素
我有時回覆
都係撚下狗廢問廢答算

見你咁掛心OU，又copy鄉土支文
turnover成億都坐地鐵又廢老屌，心理一定唔好過架啦

廢淡又要繼續幻想你係邊個邊個
中二病玩call names廢撚到

廢鳩，地契呢
洋樓呀WINTER GARDEN

未有果段廢淡宣言

【moan下moan下】馬鞍山夾屋，又被夾上，828萬成交

地契，搽撚左牆灰上臉，臉皮厚到